邊個被林鄭指定做《國安法》特別任務法官，邊個就會被美國《香港自治法》制裁？

大家覺得有無可能？

美帝跟住林鄭張「特別任務法官」LIST去制裁？

林鄭準備為「特別任務法官」排出 4-3-3 陣式：

裁判法院 : 吳重儀、香淑嫻、蘇文隆、張潔宜
區域法院 / 高等法院： 郭偉健、彭寶琴、李運騰
上訴庭: 潘兆初、彭偉昌、楊振權

後備：
陳碧橋

後備：胡雅文

所以會好多不知名既人出黎替死
審一兩單就收檔 得一兩個月經驗就做得

備註：因為籠門會隨時走動，所以不用守門員

對, 這陣式是沒有龍門的

唔該美國快D真係制裁，等班港共狗官知驚.
N個法案通過左，但仲未有1個人受制裁.

港共過咗平日, 都反應唔到

無聲明, 無記者會

乜都無

岩求其係街邊捉個古惑仔比幾十萬佢
再做張中國野雞大學法律証書
咁就委任得啦

睇到都驚

其實狗都可以蒙面冇number，
法官一樣可以唔公開，
到時閉門審都得。

簡直係少林足球

法官可以蒙面

仲可以唔公開姓名, 一律以X法官、Y法官代替

閉門審, 加個單面反光鏡

無人睇到法官係乜樣

普通法有無話唔得？無喎！

又要驚又要做 究竟邊個做錯事